有冇人仲係未接受到 網紅kol呢個職業?

如題 thx

我自己始終認為太新
咁賺錢好奇怪
even weirder than炒股

有咩怪 同偽人一樣之嘛 不過以家人人都可以成為煤體同自己既agent

可以做幾耐？

係新既呢樣野 但有野笑下 食飽飯講下呢個po下果個 佢地有錢收 都幾唔錯

同電競一樣.....幾廿年後先會接受到

其實咩撚野係KOL

樓主一定係每日打十尻幾個鐘辛辛苦苦ot無補水番屋企訓得五個鐘然後每個月都係得萬二蚊重好感謝老細比機會你嘅傳統打工仔一族啦

Key Opinion Leader / 網絡紅人

利申: from google